{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho742214656/hotel-iseuteunain-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984340&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008212&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=62967&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217802468&selectedRatePlan=272008674&expediaPropertyId=23162958&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 이스트나인"
    },
    "text": "ホテルイーストナイン (호텔 이스트나인)\nホテルイーストナインは空港から7.4kmの距離に位置しており、アンギ海辺からは8.2km離れています。 当ホテルでは無料で提供される特典としてWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 52個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:05:30レイトチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 満4歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルイーストナインはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインは空港から7.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインはアンギ海辺からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインはアンギ海辺から8.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルイーストナインのチェックイン時間は15:00から05:30までです。ただし、客室利用状況に応じてレイトチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルイーストナインのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテルイーストナインの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインでの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルイーストナインのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインでは子供の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインでは満4歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。ただし、ベビーベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインでは無料のWiFiを利用できますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインには駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルイーストナインでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "ホテルイーストナインでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 692
    }
}